牛熊又輸， 正股又輸， 新股又輸

3月開左個股票戶口放曬全副身家200k 入去，
先係3月輸左幾萬牛熊（主要係qq 牛）
之後係碧貴園正股汁反少少個心就雄，之後買左4手平安，又訓家孖展抽平安好醫生
揸到成手蟹貨，今日終於忍痛全部斬倉
埋單計， 2個月輸左我一半錢
我早餐唔食， 平時唔出街唔拍拖儲埋既錢無曬啦， 比番D 錢我啊

Btw 屌你老母中國平安， 屌你老母好醫生， 屌你老母QQ

OU

你之前又話叫雞叫到破產

愛國持股人士：屌你老母啦中國股=優質股=長揸升十倍
你跌小小就走叫投機，唔係投資，你輸係你自己衰，唔關隻股事

好慘

買大陸股等跳樓

同過大海有咩分別

有200k 都亂黎
收手 all in 7300 熄機一年算啦

唔識玩又要玩牛熊

叫雞有限錢

廿萬輸十萬
無止蝕？

握握手🤝

只會用賺左既錢買牛熊
本金我打死都玩正股

c兄，我明你，唉，我情況都類似。

上年年尾聖誕去澳門，輸左6皮開始癲。
成日想搵方法贏反。

跟住學人炒股，但我玩正股，新股，1月高位無放，而家一手蟹貨，帳面無左十幾個，接近成副身家。有d新股高位火棒，唔知幾耐先反家鄉，唉

全部孖埋佢抽屌米！

不了， 1手還可以

bro 頂住， 我仲味同女友講

ou仔係咁上下啦

死得惨…………

好心買股前用下活樂5線鐠

女友知.唉..辛辛苦苦存咁耐..半年無晒..好失敗

有用？

有女，你仲想點

無錢好快儲無埋個人